[極緊急] 義士係Condom呀

義士絕對唔係condom!!!

小弟不才，但都整咗個Whitehouse petition去要求美國人權及民主法必須繼續提案，麻煩大家盡快入去投票。

如果英文grammar有錯既話唔好屌我，只用咗半個鐘打。

跪求你地幫P牌仔推。

求幫推 1/10

求幫推 2/10

求幫推 3/10

求幫推 4/10

求幫推 5/10

求幫推 6/10

求幫推 7/10

求幫推 8/10

求幫推 9/10

求幫推 10/10

標題黨要鬧下